女女放自己淫照係ig 到俾大家睇又算唔算雞？

又或者賣埋二手內衣果d

巴絲睇佢地同 ptgf 有無唔同？

一撚樣
唔一樣，淨賣野唔係雞

拎啲蛋去賣嘅雞

臭蟲蛋有價有市

絲打好搞笑

點睇姐
d ptgf post 討論得咁激烈，點解無人講下哩班踩中間既人

1粒幾錢,買哂14粒包埋條底褲？

一粒$10
買十四粒 $100 包底底
好抵架巴打快d 買